［突發］香港已送中 五大訴求已經冇用！

呢排勇武活動冇之前咁密
但仍然有好多事發生緊...
冷靜落黎諗一諗
香港好似一早係我地掛住吃喝玩樂既時候送咗中
唔知大家有冇同感

匯豐 國泰先後跪低
國泰有機師 空姐因為支持反送中活動就俾人抄
好早之前 有個老師係網上發表意見 又俾人清算
前排有讀law既學生因為發表反送中活動而被拒執業資格
香港警察無法無天 係警署入面打到人重傷 骨折 入院 （甚至可能有女義士受到凌辱）
同大陸公安有咩分別？
我地連手足既情況都唔知 好多可能出返黎已經身心靈受創 又被要脅家人而唔敢指證警察
就算指證 警方只係告傷人 好似醫院單野咁
仲未講已經一車車大陸公安混入香港

其實現實就話我地知
五大訴求第一點
全面撒回送中條例已經係子烏虛有
因為我地已經被送中

真係好無力
有權執法既人用權力震壓
連事都可以俾佢地改寫成另一個故事
而仲有班冇腦既豬會信
我真係好撚嬲

最近聽好多人講返大陸過關都出事
令我諗起
其實有冇諗過 就算中共最後跪低俾我地有五大訴求
我地都係會成為階下囚？
你諗下 宜家呢個情況佢已經玩到捉人 禁錮人 派黑社會斬人
乜你覺得有五大訴求之後佢會將所有野一筆勾銷？
同你做返一家人？
唔會囉 佢一定會繼續清算
捉晒每一個抗爭者 暗地裡被自殺被失蹤
然後等香港抗爭者滅絕晒之後
再光明正大紅化香港

我講咁多
係想提提大家
有五大訴求都係唔安全

更可況政府想改風向想要我地有獨立調查就了事
唔撚得

五大訴求係基本野
但基本野唔等於贏

認同既幫手推推
想多啲手足諗多少少
究竟我地想要乜野 點為之勝利？

自推10下

10

9

8

7

推

單腳企

6

5

4

3

2

到時見

所以黎緊824同831好重要，如果同之前一樣清場然後散水咁以後就再冇本錢抗爭，香港正式玩完，8百幾名義士成為condom,中共清算有份去遊行既每一個人.

五大訴求係時候要再進化

連續聽到咁多白色恐怖
我只知道已經返唔到轉頭...

五大訴求只是前菜

事情發展到今時今日，共產黨滅亡香港先至有得救。

咩都升級 其實五大訴求都要升級好耐 而家呢五大係6月中果陣set出嚟 721 811都未發生 今日時勢已經完全唔同

823人鏈 824機場(七點)觀塘(一點) 825荃葵青

毋忘 612 721 811 新屋嶺集中營 六名手足
五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命